祝福airline升到溶斷討論區

每日一拜，就快家鄉

下世啦

你家鄉喺樓下嗎

UAL DAL

我個倉Airline -2%姐

如果UAL 落25蚊，就想入少少。

準備棍落

跌穿地板啦

溶了